【1120 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

第4波千呼萬喚下終於出現

11月19日00:00:00至23:59:59，多26宗確診個案

5 imported
21 local
>30 prelim

Hi

大！

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

香港人要撫心自問,點解澳門同台灣輕易做到嘅嘢,自己永遠都做唔到

樓主

肥仔失守#2

基本料：
※截至尋日午夜12點 有5491宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5492宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1119 0000 確診個案：5330 → 5491 (+161)

豬氣

長做長有

Hi~

香港人=東亞病夫

PK Tang
鈕祜祿身體健康

大啦 屌

lm

你都有份

Bingo紙

中聯辦發言人表示，堅決支持特區政府依法查處。發言人說，昨日有近百人在校內遊行，有少數人隨處塗鴉、損壞財物，涉嫌刑事毀壞，更有人高喊港獨口號及展示旗幟，氣焰囂張，堅決支持特區國安機構採取果斷措施，迅速偵辦案件，依法處理。

發言人強烈譴責這些人的粗暴行為，不單違反限聚令，玷污美麗校園，亦嚴重褻瀆絕大多數畢業生及親友的感情，又說更嚴重的是，這些人公然製造撕裂，宣揚港獨，已經涉嫌違反國安法，強調大學校園不能成為違法鬧事之所。中聯辦說，國安法實施後，歷時一年的動盪局面初步好轉，校園亦能放下平靜的書桌，此時極少數人〝為了險惡政治圖謀，蠱惑一些學生鬧事，是極不得人心。

原文網址：

睇下係咪真係第4波先

因為香港關常開,完

Bot?

YES

之前咪有大陸雞,撫你老母心自問啦, 關又唔封

特首唔同

樓上啲人咪鬼理個假膠啦

呢句野真係經典

遲到

咁你就咪上連登啦

政府出埋公告wfh
第四波係真啦掛

一多就遲架啦你

print緊紙？

大大大大大大大大

樓主唔好玩手機快啲出場啦

????

第3波之前連續0本地個案你唔講
唔係個濕鳩政府搞免檢出黎第3波都唔會有

你個名我睇到打冷震

開始

下 公務員咁快WFH?

11月19日00:00:00至23:59:59，多26宗確診個案

5 imported
12 linked
9 unlinked
>30 prelim

大

12宗本地有關連個案 9宗源頭不明

30

9

冇講wfh

我堅信返工放工免疫

WFH冇我份

起下底, 日日出POST踩香港人

完全封鎖 冇眼屎乾淨盲

Unlinked
#5498 M73 住山景
#5497 M37 住山景

第4波

imported
#5493 PKstan 1118 QR818
#5494 Romania via Holland 1118 KL847
#5495 Curry 1118 AI310
#5496 UK 1119 VS636 Pilot
#5508 Curry 1118 AI310

公務員事務局籲政府部門疫情下彈性處理上班安排

公務員事務局表示，基於最新疫情發展，提醒各政策局和部門在維持公共服務的前提下，盡量彈性處理員工的上班安排，減少辦公地點同一時間員工的數目。

局方建議部門可將員工分成兩組，交替在家工作，確保即使個別員工不幸受到感染，亦不會令運作停頓；在運作許可的情況下，部門可擴大彈性上班和午膳時間的幅度，讓員工可避開繁忙時間上下班和用膳；部門可按個別情況，容許個別員工在家工作，例如懷孕員工、患有嚴重長期病患員工，或能夠在家履行職務的員工。

原文網址：

尋日你講過啦

班大食懶第一時間諗既就係彈性上班

公務員事務局交咗個波俾局同部門

咪住，唔係話2父子咩

想知個仔係咪特殊需要人士 唔戴口罩

今次到屯門

幾時停課

個仔去果間係弱智人士中心，應該係

tesla rocket

#5499 M27 紮鐵工人 住何文田適文樓
#5501 M61 住河畔花園F庭
#5504 DC9
#5507 M49
#5509 F42 住香港九龍東皇冠假日酒店

學校停課 公務員預備又WFH
之後又會有人問私人公司呢

保就業完 私人公司準備雞人

其實一直都好擔心呢type人 戴唔定口罩唔洗佢地戴實大風險

5498 73M 山景村
5497 37M 山景村 有特殊需要
5499 27M 紮鐵 何文田
5501 61F 保安 河畔, 家人 5505
5504 寶林 DC9
5507 49M 麗港墄
5509 42F 九龍東皇冠假日酒店
5510 59F 寶馬山花園1座
5512 F 旺角利民大廈
5518 家庭主婦, 去過生日聚會, 跳社交舞

又跳舞

專家指內地疫情有散發可能 但爆發機會微

天津新增4宗新型冠狀病毒本地個案，4人都住在東疆港區瞰海軒小區同一座樓，其中一人因為泌尿科問題，今個星期曾連續三日到過當地的醫院就診，餘下3人就來自同一家庭。小區升級為高風險地區，連同患者到過的醫院都需要封鎖。同一小區在今個月10日有居民被診斷為無症狀患者，市疾控中心表示，新確診的4名患者，在當時的核酸檢測都是呈陰性。

中國工程院院士張伯禮認為，內地疫情有散發可能，但爆發機會微，雖然歐美出現病毒變異，但相信不會影響疫苗研發。國家疾控中心流行病學首席專家吳尊友說，即使有疫苗，都無法在春季前控制疫情。

原文網址：

收皮啦

Star light Dance Club 有9位

咩為之社交舞

鄰國點會有事，殺哂D賤民就得

本港新增26宗新型冠狀病毒確診個案，21宗屬於本地，包括9宗源頭不明個案。另外有超過30宗初步確診。

原文網址：

#5510 住寶馬山花園 家庭主婦
#5518 F67 住荃灣 家庭主婦
1106 喺百老匯懷舊歌舞開生日P

>40 初步

懷舊歌舞

第3波果陣先係FACEBOOK睇過世界大戰

自閉症戴唔定口罩
下面留言一邊叫佢地為己為人 戴唔定少D出街
一邊叫人體諒叫人咁驚唔好出街

真？

超過40 初步陽性

初步陽性 超過 40
至少7位 去過 star light, 其中一位係水吧員工

#5500 5502 5503 5513 5514 5516 5517 (跳舞)
#5516 屋企人初步
#5511 同之前一個案去STARLIGHT

>40初步

我支持呢類人俾防毒面具佢，等佢地冇咁易除低

支那既4宗 其實咪等於4千宗4萬宗

政府宣布，全港小一至小三學生，將於下星期一起暫停面授課程兩星期。

政府專家顧問、港大醫學院院長梁卓偉說，在目前的疫情下，短暫停課是迫不得已。他解釋，雖然至今在學校爆發的上呼吸道感染，未有發現新型冠狀病毒，但不少是腸病毒和鼻病毒，因為鼻病毒而要停課，全球來說亦屬罕見。

但他指出，在新型肺炎疫情下，學校出現廣泛上呼吸道感染，又沒有人手和資源在第一時間弄清楚是否新型冠狀病毒引起爆發，各方面就要先降溫，做好新型肺炎的控制，希望短暫停課的措施，可以切斷在小童群組的疫潮。

對於如何防止輸入個案，梁卓偉認為，要有指定檢疫酒店，第三波疫情之後至今出現的情況，肯定是酒店方面做的功夫有不足，導致出現交叉感染，內地以致不少海外國家，都有指定檢疫地方。

>7 去過starlight

> 40宗初步

呢次真係含得撚橡皮糖

嗰7個唔係starlight?

星夜呀嬸社交舞群組

sh上環
好耐無聽，好懷念

屌你我下星期考車

有啲去過CWB dance culture

咁耐無睇
一睇就茶茶

武漢茶又著鴛鴦領西裝褸

放心，接住呢幾個禮拜應該都會經常聽到...港九新界周街都係

呈報得27咁少

40+

今次真係急過上次好多

上環heavenly dance

你同另一位巴打一齊考

茶茶進步左今日暫時冇er er er

Yes 我都聽到

舞池多左咁多人

unlinked
#5493 M73 山景
#5497 M37 山景／特殊學校

#5499 M27 紮鐵工人 住何文田 close contact confirmed #5506
#5501 食蕉 F61 翠華花園BK C 住河背花園bkF family confirmed #5505
#5504 M63 dc9 住寶林邨
#5507 M49 住麗港城bk17 返新蒲崗泰景工業大廈 specialist
#5509 F42 住九龍東皇冠假日酒店 由日本來，探親，有同屋企人朋友食飯
#5510 F59 家庭主婦 住寶馬山花園bk1
#5512 家庭主婦 住旺角利民大廈
#5518 F67 家庭主婦 住荃灣 1116 birthday party 百老匯懷舊歌舞跳社交舞 多人

HA：尋日早上9時至今早9時多27宗呈報個案

我要做尖

6人出院

疫情回落

兩個地方？

又一單歸西群組

大大大大大大大大大大大

8人危殆
2人嚴重

頭髮開始長幾時去飛髮？

香港人咁撚垃圾
唔怪之得贏唔到
不愧為東亞病夫

又係死廢佬群組,

港共政府無論家居隔離好 酒店隔離好

都係叫你地自律啦

喂10unlinked喎

睇到呢句
即刻聽到佢講讀錯，疾左疾

再er左2次

隔離/負壓病床 1160張 使用率64%
隔離/負壓病房 577間 使用率72%

其實唔關所有酒品同娛樂場所同封關都冇用

好快有TVB 群組

清完第3波啲人就要接力清呀嬸跳舞群組

又計錯

跳老舞肯定唔戴罩

可以係醫院icu 相約再跳多次

仲要勁慢

最好就係機場附近D酒店指定隔離...點會俾佢地入市區

垃圾跳舞狗死全家啦

27宗 少wor

拒絕攬炒經濟，立即實行健康碼通關

14日之後就有

今鋪真係跳你老舞喇

到底跳咩舞跳到中晒

遍地開花 武肺手足

等緊啊

燈到開始係咁er

茶茶唔可以亂讚

讚完係咁er

含得撚橡皮糖 好耐無聽過

Historically 第二日會多過50確診

唔講都唔知原來咁多人鐘意跳舞

生活多采多姿

9 Starlight Danceclub
大部份1114，少數1113
#5500 #5502 #5503 #5513 #5514 #5515 #5516（屋企人prelim） #5517

40初步

條脷打晒交

猛咁封內唔封外, 7百萬人為左果幾千幾百唔係長居香港既人而受罪

根本亞博一早第2波已經要準備好
個場又大 又遠離市區
入境既全部扔入去隔離咪得

問下最偉大既特首

我鐘意呢句

又係跳舞

可能係happy伯啲舞

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

酒店唔肯

屌，明明下星期五就考車，依家都仲要驚會停考

其實預近冬天又會爆一轉
不過都一樣係廢老群組起頭先

問乜野呀？唔記得左

定D，唔好自己嚇自己

樓豬唔好掛住上連登連記者問咩都唔記得

唔係話有staycation 群組？

豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

快問tvb 台慶

如果有帶口罩無理由惹咁多人

有預感好快會再有邊爐群組

特別係最近新開出名果幾間

又係你吖

考車驚西咩
地鐵日撚日逼到仆街

>40 prelim
7 Starlight visit record 1113／1114，1112
－Starlight水吧員工 1118 symptoms

Instructor 有去銅鑼灣Dance Culture 上環 Heavenly Dance

Unlink gogoog

免檢疫比人周圍走啦繼續

佢呢款係咩髮型？

係咪講緊台式果間

DLLM dance studio有水吧

係 呢期旺角佢同新開同系列燒肉果間聽聞爆場爆到仆街

又係要飲食業埋單

01

萬千武肺賀台慶

澳門同台灣都封關啊，屌你老母

但出去拎野食都有帶口罩既
逼就真係逼左啲啦

成日話年輕傳染老人家, 根本係D死廢佬衛生意識又低, 抵抗力又差, 日日走出去飲茶,

跳住舞飲cocktail

我諗其實類似係私人會所性質果D

政府宣布，全港小一至小三學生，將於下星期一起暫停面授課程，為期兩星期，直至12月6日。

有小一家長表示，已經預料到會停課，認為小朋友的健康最重要，如果學校爆發才停課就太遲。不過她認為，改為網上教學並不方便，子女亦會較鬆散。

另一位小一家長認為，現時學校爆發上呼吸道感染情況嚴重，上星期開始就應該要停課，她說，作為家長當然希望可以繼續回校上課，但有關措施也是迫不得已。

有小四家長形容暫停面授課程倉卒，不明白政府為何會以小三作分界線，質疑小三和小四的學生分別不大，為何只讓低年級的學生停課。

對於港大微生物學系講座教授袁國勇建議，不應容許小學生在校內除口罩或進食。有小一學生認為，如果校內不准進食會肚餓，亦有學生認為，如果不準進食就毋須除口罩，免去麻煩。

禁止d老野出街算啦

即係有錢人啦

牛大人

係唔封關根本無用
星期一開始就免檢啦

會肚餓
屌好撚Q

澳門機場都冇封乜關

點知個on9政府會唔會又停
上次就7月19 過百宗個時wfh
7月29 150宗先停考車

今次唔知會唔會轉死性話未雨綢繆提早wfh停考車

一諗起又禁堂食、封吧
Christmas、做冬全部收皮
下年又炒一大堆人，執一大堆食肆
就好開心

利申：恐懼撚

JOEY:

france case rise from hundreds to 10 thousands just within a week

Star Light 要買飛入, 或者導師 book 位入

撫你老母咩！訓咗幾耐？人地果斷封關，香港777驚你未死，特登放更多人黎！下星期又開始無需檢疫，俾支那人黎喇！

立法會財務委員會通過在政制及內地事務局，開設2個首長級的編外職位，以及重行調配2個首長級常額職位的撥款，以設立粵港澳大灣區發展辦公室，領導有關推進大灣區建設的工作。

Starlight要book位入

所以味要封關同封酒吧lo

咁香港個個戴罩又好難歐美級爆發嘅

保就業11月30完 係咪12月已經可以炒人

如果出年先雞可能仲有機會食多個雙糧

It's fail state

澳門通咗大陸幾個月啦清，係監倉訓咗幾耐
台灣都去得， 同香港一樣隔14日
毓民都過咗去

上次升得快d wor

40宗 今次做咩升得咁快

又係你個痴線佬
你唔問下林鄭月娥點解做唔到？

俾777玩死果D行業應該會大手大手斬

都唔明點解日日仲有咁多所謂香港人係印度，巴基斯坦飛返黎

懷舊歌舞廳
廟街呀

入境方面hea 撚到仆街
又自己搭車 偷偷探訪又唔知

似你訓多d, 澳門通咗大陸幾個月了

貼身舞

快d問tvb

已經改左一次
臨門一腳改多次真係屌出黎

star light 個案至少有 5位係導師

澳門冇國際長途航線

Starlight 5單係導師

日日輸入個案
都永續架啦

一變四、四變十二...

五個跳老舞老師中

個個部門各自為政

明明疫情之下應該衛生署做指示果個
但呢樣唔係佢批 果樣唔到佢管

剩係之前免檢問佢人數 佢都冇資料 咁點追蹤

啲導師有冇周圍開班

闊太老舞群組

港共話已經冇錢
唔會再推保就業
如果再爆多一輪就真係大衰退

繼續免檢 自行隔離喎
鄭月蛾又攬炒

相信當初冇人預計到今次疫情維持一年以上

係咪似 之前慶回歸群組 果D

成班有米廢老中哂就好

未有肺炎之前都已經係A字膊，而家只係個問題放大咗，結果就要香港人埋單

跳你老舞群組唔知今次會有幾多人

上次爆上去近10先，今次一爆就上咗20+

樓豬就快用得環保post

唔洗14日, 岩岩聽DO姐, 佢話所有去左台慶既人, 都有快速測試包, 叫佢地即刻做測試, 應該3-5日就會TVB群組出現

上年幾時開始有 係咪已經經唔多一年

咁香港好撚多南亞裔嘅
不過香港入境好撚hea

似

好似話有去唔同地方教

#5518 住國瑞路村屋

茶茶講野呀

其實如果聽到普通話就唔做佢哋生意會點（千祈唔好咁做呀）

但係醫管局錄得呈報個案又唔太多喎

其實不嬲都冇停過
一路都有源頭不明個案
係比例少咗咁解

散到周圍都係

瞓過龍

會國安法拉你

紮鐵工人工作地點有>100人
同組>10人檢疫

你問林鄭啦, 香港人根本有晒 lock down 既準備
上次個全民測檢好話唔好聽, 大陸都話要睇香港既動員能力,
第一樣其實最基本就係 local down

香港第一單確診新年假前出現

傷風感冒是撚但啦
都唔知淆乜春

記者: 會唔會同之前性工者個案有關?

呢個琴日唔係講左啦咩
邊個冇聽書

唔好彩既就俾人擺上藍屍GROUP之後俾港共話你歧視

之後食環果D咪日日黎抄你牌

個個去過都唔肯認

CCTVB just 200 ppl no mask

成個中國每日輸入個案 大約10個
香港咁撚細 都係10個左右

封左關先同我講野啦

邊個會肯認

大機會係環境污染啦

旅遊 酒店 運輸 全部反對
你自己有準備就代表所有人
仆街啦去

STARLIGHT附近就係銅鑼灣雞樓富士

上年呢個時候開始傳出有武廢, 當時距離區選重有三日

Show blocked user - 東亞病夫香港人(舊名外遊狗死全家)

仲話大陸冇嘢

仲show礙眼

佢嗰棟嘢睇外表似係支那啲商業樓

大陸有野都唔洗有口罩

通知咗朋友先

澳門同大陸通關左幾個月啦喎...

跳完真係heaven 見

收皮啦你dnlm

闊太群組

不嬲連登仔心目中連登=全香港

又或者係老太傳俾老師 老師再傳老師

差唔多60年樓齡啦

我意思係香港放太多人入境啦
學中國停航班啦

lock咩春野down....

個方向擺明要整死香港 所以應該唔會

冇問題, 咪繼續咁樣日日過生活囉,
反正大家都習慣, 如無意外, 香港應該會係全球最遲清零既城市

永久lock down
集中營都慳返

Rthk英文台呢位咩事

Hong Kong is dieing

你信?

未來一兩年應該冇乜人續特區護照
續左都用唔到

一野扯到上40+初步
有幾多會係外來？

女商人可能不停換男舞伴

而個男舞伴又唔知有冇叫過雞

好多聯想

lock down 一堆人無收入照要交租供樓，邊有咁多人支持呀其實

9宗源頭不明病例涉及4男5女，包括3名家庭主婦，分別住在寶馬山花園1座、旺角利民大廈，以及荃灣海壩新村，其中一人曾於星期一，於尖沙咀加拿分道「百老匯懷舊歌舞」，參加多人的生日聚會，期間有跳社交舞，另外兩人就無特別高危的接觸史。

要睇幾多unlinked就真

源頭不明病例，還包括昨日公布37歲、有特殊訓練需要的男子、27歲紮鐵工人、61歲翠華花園女保安、63歲的士司機等。一名住在藍田麗港城17座的專業人士染疫，患者在新蒲崗泰景工業大廈工作。另有一名42歲女子，早前由日本來港探親，一直住在九龍東皇冠假日酒店，除了曾與親友食飯，無其他特別活動。

至於12宗與早前個案相關的病例，有9人是與灣仔Starlight Dance Club跳舞群組有關，其中有患者的家人亦受感染。而跳舞群組亦增7宗初步陽性個案，患者分別在上星期四至星期六到過跳舞室，其中一人是水吧員工。

第三波 船員
第四波 尼泊爾
根本真係香港政府把關不力
屌你老母臭西 有冇自己檢討下

之前咪清左0囉
爆返係點解呀

本地守得幾好都冇用

政府：都係市民嘅錯

話說茶茶讀稿個陣皺晒眉頭

好明顯冇啦

俾人入境 仲可以出街 俾探訪邊個問題

又9up
都係靠疫苗架啦

開始spin 啲linked唔當一回事咁

die+ing係dying

本港新增26宗新型肺炎確診個案，包括5宗輸入個案及21宗本地個案，其中9宗本地個案源頭不明。另外，有超過40宗初步確診。

本地確診個案中，包括昨日初步確診的73歲男子及37歲的家人、居於沙田河 花園的女子以及居於將軍澳的一名的士司機。

至於9宗感染源頭不明的個案，包括一名42歲女子，早前由日本來港探親，住在香港九龍東皇冠假日酒店，曾與朋友及家人食飯。

其餘個案包括，分別住在寶馬山花園及旺角的的家庭主婦，另一宗個案是住在荃灣的家庭主婦，本月16日曾出席生日聚會，百老匯歌舞廳跳懷舊舞。

你地抗疫疲勞
唔關我事

百老匯懷舊歌舞廳

市民生活多姿多彩

明眼人，睇市況就知出年都唔會好，點會繼續掟錢頂到出年，睇黎下個月執笠開始黎料！

u a white

多得班老雞臨老先黎發姣

尖沙咀河內道百樂匯懷舊歌舞

過唔到最基本 14 日都唔撚當合格 未來 14 日好重要

樹妖舞

TST河內道百樂會懷舊歌舞

最記得支那專家話777政府個抗疫政策最大問題就係由頭到尾都冇諗過點樣將個確診清0

每次一下降少少就會諗放寬限聚呀 免檢呀

但一路又會話要同肺炎共存 又一路話人抗疫疲勞

算鳩數啦香港人大部份自撚私，容易抗疫疲勞，停酒吧禁堂食已經瓜瓜嘈，方死寧願大傳染都好過餓死咁款。個濕鳩政府又戇鳩，做措施又唔實施埋全民禁止外出＋派錢

口水佬~

百樂會懷舊歌舞 尖沙咀加拿芬道25-31號國際商業信貸銀行大廈9樓

ok慶回歸啲frd

男舞伴定舞男呀

生日聚會
食蛋糕

777：千錯萬錯都唔係我錯

日日都咁多輸入 瀨野真係遲早既事 仲未計驗唔到果d

未來14日係關鍵

港式英語

LOOP咗幾多次

應該過兩日百單

放寬限聚都可以你班人點都要做生意
對外做好少已經差好遠

又真係幾似

個場又要買飛入 又要人帶
你都大概估到係咩場所啦
呀 仲有個我諗唔係沖茶奶咖啡既水吧

用支那測試劑？得三成幾準確度..

係咪又吹大左

連登永遠自己覺得係就當係事實
大陸通咗澳門： 我唔撚知喎， 我覺得係封咗
台灣係俾人去， 毓民都去咗
-> 人地封得好實， 乜人都唔去得
根本就係立場唔同既呀叻

點解嗰42歲日本女子可以入到香港境？

日日輸入咁多都預左爆架啦
關香港人自私咩事

細圖就咁望，差唔多樣

哦

應該***

好鬼似

佢做唔到指定酒店檢疫就該停航算啦, 封左關, 唔使lockdown都可以慢慢遂個捉

總之就係你地自私唔肯LOCK DOWN啦

入冇問題 係要隔離 個女子咪就係住緊酒店隔離

老舞群組

嫁畀日本佬既港女都得

咁少⋯⋯

屌你老母咩文匯支那西

文匯報

一陣佢啲支那免檢疫交叉感染又有新形號

歸西群組2.0

渣ga

裝修英文我都唔識喎

好多不明源頭

幾時有人講過台灣唔比人去 同埋咩叫連登覺得？連登係一個人黎？

初步 好多unlink

john south

40+初步？

係

張竹君：初步40多個，有好多不明源頭

大家唔好自己嚇自己
波事既（重有9千大軍未黎）

到時又話香港傳番俾支那

搞回港易呢班全部危害國家安全

死啦好撚多unlinked prelim

初步CASE包括好多unlinked

都就黎成年啦, 隻野又唔係勁, 疫苗又黎緊,
你班恐懼撚真係煩到西咁

40宗初步好多不明源頭

John sau

咪又係雞蟲群組

男既一律列入叫雞群組

反正唔係都會俾人當佢係

樓主個 post 多咗好多豬氣

我係恐懼要留喺醫院或者14日冇得出街呀屌你 得唔撚得

立法禁止廢佬跳老舞

嚟啦嚟啦快啲快啲

插死我插死我

多謝老舞群組

鰂魚涌油麻地爆

其實正式宣布第四波未？

我都有聽Did did 姐

食親野聽到附近有人講支那話我就好撚驚

就算lockdown咗
同時邊境越開越闊
隔離又唔嚴謹
咁關市民咩事?

唔恐懼D 我點撚樣WFH呀

班傻西應該嘛到唔敢返來

唔驗咪得，都67，傷風連醫生都唔睇啦

重點一直都係屌鳩政府

出入境旅客人次
2020 年 11 月 15 日
機場 香港居民969 內地訪客6
深圳灣 香港居民742 內地訪客14

檢測中心

可能真係唔驗就無事，又或者班跳舞人士。

呢排真係多左好多

牛大人,一wor堂,牛氣牛角依d唔小得啦

附近好撚多食肆成日要排隊
啲防疫隔位etc 又廢左一半

依位巴打就心水清
我要提早放假呀

呢排番工食飯梗有一個係左近

完全唔知邊度黎咁多

完全冇汲取教訓

陳肇始：豁免檢疫的機組人員及船員
能外出是漏洞

本周一名30歲女子，從尼泊爾抵港一天後才確診，期間住在紅磡都會軒1座，屬 豁免檢疫人士。
尼泊爾病毒株成主流
許樹昌推斷有輸入個案流入社區

仲有私家醫生被政府嚇到勤力左叫人驗

close嘅人或者同事中咗
我有冇得同佢講我唔驗 唔隔14日

豬氣豬氣

藍絲：最衰係啲人9月唔去全民檢測

呢幾間野你除非禁堂食 唔係都好難搞
限聚令之後長枱都可以中間隔塊板搭枱坐落去

連登仔：澳門造假

佢地隔離措施嚴格
香港由第一輪武漢 之後船員 到尼泊爾
有邊次起源唔係外國?

點解永遠做唔到
不如問問個政府?
個焦點根本係林奠亂來 政治先行 通關大於一切 隔離亂來

9月驗 11月中尾爆關條撚

港人：快的去食呀 唔係一陣封左又沒得食

班臭西好似唔係好重視武肺

藍屍賴得就賴啦...同最衰佔中一樣萬能KEY

根本政府都冇心抗疫 等香港人繼續鬼打鬼

笑恥果陣出完大學報告話第3波源頭係免檢
上電視台話會嚴肅跟進

第2日咪俾佢老頂777叫去接支那班免檢專渣
跟進呀拿 即刻送多一班俾你

Keep住入

咁咪即係大陸做得好真係零囉
人地只係得大陸關口但海外交通靠香港機場
來來去去都係得大陸關口即嘛
同埋澳門一樣冇封大陸關 同香港一樣檢疫十四日
係出面啲人日日以為大陸仲爆到七彩

尼泊爾一早應講停航班啦 on99咁

唔封好關個個禮拜全民檢測都冇用

一定係撐dq街站啦，2百萬人簽

我要通關，其他野我見唔到

限聚令 6轉番4

港人: 正 咁咪多左枱可以BOOK囉

限聚令好似有限入座率
但係而家食肆係唔會理入座率
只會理一枱人數

香港機場由始至終都未撚停過

好撚多餐廳無隔開, 又要搭枱

最盡咪轉返2個一抬
btw,其實次次都唔係好關餐廳事,覺得好撚慘
次次都係夜晚酒吧跳舞果d群組黎既屌

出面排隊個啲先恐怖

根本冇人理入座率

搭枱D人真係弱撚智

人哋澳門前特首、中聯辦人員去完香港返澳門
都要隔離14日

香港就乜都豁免檢疫

真 架架機都爆 日日有case 都唔撚做野

我諗起政府限50%入座率 「呼籲」叫食肆唔好搭枱

D食肆得鳩閒理你咩

中國停撚晒航班
係香港仲俾高危地區人士入境
仲自己搭車去酒店 真係笑撚死人

大鴻輝

想問下麗港城係咪有單新確診

用呢個定義香港其實都封左關
澳門同台灣一樣俾自己人入
只係有好多住喺印度、尼泊爾、英國嘅香港人返黎香港
澳門同台灣無呢啲人

唔撚洗做生意咩
彩你都傻你地拿拿聲食完俾佢做多枱仲好

話之全機中晒 總言之係香港居民一定冇條件俾佢返嚟醫 呢個係基本法腐乳嘅權利

之前全民檢疫洗左幾多錢 唔得左

好似兩夫婦

Yes

豬氣好重

你知唔知國際大都會真係國際大都會

通唔通關都一大堆人出出入入即係有咩喪屍病毒，香港一定係第二波奶野

好似話專業人士黎
新蒲崗番工

睇吓佢地第一樣野做既就係小學停課就知笑恥有幾廢啦, 唔封關, 唔限制成年人活動, 走去搞小學生

排除都叫戴住口罩
巴士地鐵都一樣咁撚多人架啦

人地都有外來人入但唔會流到入社區
香港個啲要自己搵酒店自己搭車去隔離
有撚用咩

搞小學生直係搞鳩的大人

蘋果新聞同搜尋器都搵唔到

但係我估其實所謂「爆發」，除咗Starlight之外，其實主要就係私家醫生被「強制檢測」嚇到勤力左，多左求診者去驗。同埋開左4個檢測中心都有關係。當然病人毒本身都活躍左一啲。

因為通常D星期一開始D人先睇醫生，星期二交樽，星期二/三初步確診，星期三/四公布⋯⋯

好多人日日話封關
但其實連點封關都唔清楚

麗港城17座

仲有人偷偷探訪
香港政府根本係個笑話
高薪低能

如果係香港人番歸 無得唔比佢入境
但隔離要嚴格執行

到上個星期 先話要禁止訪客探訪隔離人士
雖然話的酒店一般都唔比咁做啫
但原來一直咁兒戲

果D所謂既香港人, 本身都唔係係度長住架啦

酒吧仲唔封

往跡好似一星期入面星期四係最高數字

間間都係一塊膠板分開就算
其實就坐係隔離

以前睇私家可以唔驗，而家係唔係都叫你驗！

根本599嘅存在形同虛設擺條例係到又唔監管

最後變咗刮到一堆病毒量低

呢個真，原來可以去探

俾人入唔係問題
問題係你要搵地方俾佢做隔離唔可以俾佢入到社區
政府可以搵到成枝酒店做國安部 但搵酒店成枝做隔離佢冇諗過做

再唔係又係果句 亞博個場一路都係擺係度
政府負責接送 機場車人入去隔離 14日後車番佢出市區咪得
免檢船員你擺入去 到換班政府車佢送佢上船咪得
問題係佢做唔做咋嘛

佢剩係會叫你自律自律自律
總之你地中招就係因為唔自律唔自律 抗疫疲勞

有冇人覺得其實中都無所謂
最緊要有得玩同食

見到d gp已經係咁約食飯飲嘢，準備又封

我仲以為不嬲都唔俾

599淨係比班狗捉d後生行街之ma,邊撚到有用

政府：巴士地鐵免疫既 唔會有事
一日都係你地出去吃喝玩樂

香港搵錢，家鄉洗錢

599D嚴格執行都有用嘅

利申：支持599D變恒常法例

中咗梗係返香港醫啦

果陣果個阿叔拎撚埋刀出黎都冇事啦

599 剩係用黎捉後生

你試下搞遊行就會見到599係用黎做咩

諗起之前有個菲律賓專登返黎醫既要機場直入ICU，最後都係死撚左

唔駛遊行 你剩係上FACEBOOK叫人去商場集會已經得

正苦咁樣搞真係唔覺得責任係香港人到囉

香港特首上完北京去澳門都唔使檢疫

其實係咪得香港先有免檢疫咁兒戲

過幾日就開始旅遊氣泡

個氣泡聽日就收皮啦，唔洗諗

香港身分證係公廁

有D 餐廳塊板仲低撚過個頭, 勁ON 9 隔條毛咩

香港政府懶唔想做野之餘又驚左大商家

三十幾種人豁免檢疫
強制檢疫自己去坐巴士酒店
去到酒店又無人監視佢地有無房
之前可以家居檢疫果時同居屋企人仲可以周圍走

香港中華基督教青年會新界會所表示，接獲通知指有一名會友曾在11月18日使用會所泳池，宣布泳池將即日起暫停開放直至另行通知。期間，泳池、更衣室和出入口大堂將徹底消毒及清潔。

會所職員已主動聯絡曾在11月10、16及18日使用泳池的會友。

你當新加坡傻仔咩

又唔係香港人錯 如果唔係一直放d毒入黎
香港一早都無人感染啦
講到d人約下出去食飯就搞到出事
個政府要係咁送毒入黎 我地可以點?
根本要人一直咁完美防疫係無可能
要怪係怪個垃圾政府咁仆街一直送毒入黎

押後啫。

你係都要怪政府，我只會怪點解要「強制檢測」

唔驗嘛無事囉

聽日應該50左右確診

有hkid
邊有可能拒絕佢入境

佢搞唔掂入境人士
就算遲下清0都冇撚用

【武漢肺炎】《蘋果》直擊 全球遠洋船零限制湧港換班 大量海員登岸成防疫缺口

有船公司人員稱，香港是現時全球少數容許船員登岸的城市，導致大批船員湧港換班

其實而家封剩郊野公園啲campsite bbq就知咩事 收錢嗰啲又唔封

而家啲人已經當咗唔係一件事咁餐廳partition做咗=無做 唔爆至奇

正 更衣室個個都無罩

屌你老未得幾單unlinked

入境ok
但你強制檢疫唔該嚴格d

7婆：好慘嫁佢哋 好心痛

我已經當流感 just a flu
唔知有乜好驚

有d 仆街餐廳想賺到盡 仲夠膽死叫人搭枱

中左仲有錢收

已經無視1.5米

其實睇落都唔太關事
飲食業又埋單

雖然平時衛生有做足，但我都想中左算

20200723

就係個個咁諗 數字先有機會再有大突破

18號去過個到

隔離人士間房門口會有保安CCTV24小時監視有冇人出入咩

驚隔離,OK?

重未有酒吧群組喎

酒吧好慘 成日要埋單

其他地方爆咪酒吧餐廳埋單

其實酒吧有咩問題？

之前班差佬咪係咁搞黃店

咁你果時係咪有免檢呀
果時係咪你香港政府俾人免檢入黎換班呀
第三波係咪因為船員黎香港自由行而爆發呀

有冇問題都好 開刀一定有佢份

戲院都係

戲院安全過搭巴士

咪好囉 wfh直到聖誕

中左係醫院 獨立病房 做運動 諗起都爽yy

全靠7婆先有得換班咋

雖然係
不過都要停

爆左既話唔係要同人一間房架咩

唔明點解要一刀切埋，禁咗戲院食嘢根本冇必要停

政府會答你佢地收緊咗個政策

記住 係收緊 唔係禁止

然後會有人問點解唔可以禁止
政府會答你人道理由呢樣果樣

全世界好多國家唔人道 然後香港幫手埋單

總之你娛樂就唔得啦，唔好問啦

要扮做咗野

政府思維 覺得香港人既娛樂仲係落bar 睇戲

咩形同虛設啊？？？！！！

尋日中大先用完
用嚟搞黃店好有用㗎

咁多師奶中招
會唔會其實係老公叫完雞但唔驗
之後惹到老婆去驗爆出黎

禁娛樂唔禁返工

我都係個句：私家勤力左

同埋應該關注下街市裡面D冷鏈同速遞個D貨物
唔排除接觸傳染

啱啱有船商公會又提議係香港換班
話係海上換班
唔上岸
你信唔信?

btw1118嘅AI310又夠5cases

次次一爆上去港共就搵餐廳酒吧戲院埋單
明明係港共on9防疫失敗搞到有人走甩左入到社區播毒

問題根源係中共要香港做ｃｏｎｄｏｍ嘛
中國咁多個港口唔比換班
咪係香港換
背後仲有老董身影

＂香港船東會（由董建華贊助）在6月9日曾寫信給特首，要求所有來香港的輪船，包括不是來香港裝缷貨物的輪船，均括免檢疫，最後特首運用酌情權，由6月9號開始，批准所抵港海員不需要留深喉檢測，只需自我醫學檢測和每日量體溫，發現有病徵才向衛生署報告。（在此前之，香港只准許在香港裝缷貨物的輪船在香港換班，同時船員要有陰性檢測的報告才能上岸）＂

condom呢D香港一直都做開

但政府俾佢免檢入境得黎俾佢地係社區自由行先係問題所在

你俾得呢班有風險既人入 一定要搵地方擺佢地
而唔係 你地自律啦下

未必，可能剛好病毒活躍左

快d禁止晚間堂食

重點係有幾多個源頭

菜檔找錢

搞到我無得考車先嬲

肯定好多叫雞群組

平時得四分之一私家病人有留樽驗
而家多咗一截
Unlinked自然會多

根本一路都有case
不過可能自然好番無去睇醫生之類

所以我覺得除咗病毒活躍之外，真係應該同強制檢測有關

所以見case多左就恐懼
見case少左就放鬆哂除罩 其實無乜意思

衞生防護中心調查新增26宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十一月二十日零時零分，中心正調查26宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計5 518宗（包括5 517宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中五宗曾於潛伏期身處外地。

過去十四天（十一月六日至十九日）累計新增136宗個案，包括34宗本地個案（其中20宗源頭不明）。

可以帶條trx 去玩

咁刮到嗰啲應該高CT

Starlight 群組有29、31、35歲男

停得面授未

可能係班instructor

個 PDF 寫 #5510 地址 寶馬山花園2座
但琴日, 今日 張竹君都係話 1 座

新病毒蛛 成日幫政府話社區不嬲有 是否ON9

大家好

你講咁咗好多次 唔好嬲

封親都有酒吧份

講多5日就唔講

5日之後就考？

未必，病毒都活躍左

星期一生果報新聞：

醫學界對法例生效細節感到迷茫，不清楚是否昨日即要強制有病徵的病人驗毒。有私家醫生為免違法，昨早已安排20位有病徵的病人做檢測，較平日大增三成，有醫生擔心一旦所有私醫「大包圍」檢測，等候報告時間隨時要三至四日，其間市民繼續上班，無助防疫。

昨有應診的醫學會副會長鄭志文指，會配合當局「盡檢」原則，要求所有有上呼吸道病徵的病人做檢測，但他指上星期由診所收樽檢測等足四日才有報告，擔心日後等候時間更長，「假設全港約4,000名私家醫生每日轉介10個病人，咁就已經四萬個」。他促請當局設立方便市民領取及收集樣本樽的地方，並由當局通知病人，減輕私家醫生工作量。

昨亦有應診的家庭醫生林永和稱，至今未接獲當局就新規例詳情的通知，對如何執行強制檢測感迷茫，惟有「應檢得檢」，昨早已安排20位有病徵的病人留樣本做檢測，數量較平多三成。他擔心如所有私家醫生「大包圍」檢測，等候報告時間延長，其間如市民繼續上班，將無助防疫。他又希望當局有足夠檢測能力，以免影響病人求醫意欲，「唔好好似搵我哋私家落晒戰場但冇裝備，糧又未運到」。

所以呢樣其實佐證左強制檢測撞到病毒活躍期，再加上跳舞群組，所以先會忽然一兩日內「大爆發」

Hello

食咗飯未

差7日考 而停考會提早比兩日時間宣布
（當然希望佢今次比多幾日時間宣布，既然上次復考佢提早十日宣布）

咁應該ok 未咁快wfh住

係，首先個個群組已佔大量數目，第2強制檢測咁多個有小量中係好正常

係囉，捱5日都短時間姐
我師傅就話我下星期考就唔駛驚拿拿臨考埋佢

當你屋企有老人家或者長期病患者就唔會咁講，除非你眼中所有老人家都係廢老，但我好在乎屋企人，好怕佢地有事。

食咗啦你呢？

張竹君又表示，本港的確診個案突然急增，增加追蹤工作的難度。她指，部份患者會因各種原因，「講漏」了潛伏期內的行蹤，又或有人會表明，要先通知親友，才向防護中心透露確診前的行蹤，都令追蹤工作有遲緩。

原文網址：

未

截至今日（十一月二十日）上午九時，過去24小時共有六名確診2019冠狀病毒病的病人出院，至今共有5 239名確診或疑似病人康復出院。

目前公立醫院已啟用577間負壓病房，合共1 060張負壓病床，現時共有115名確診病人分別於19間公立醫院留醫，其中八人情況危殆，兩人情況嚴重，其餘105人情況穩定。

星港旅遊氣泡篤破了！

未開先爆

不過突然忽發奇想，一次兩次都係關口封唔實導致爆發
再繼續咁落去，香港人會唔會遲啲索性發悔氣報復式播毒

快啲食

點解要同左其他人講先透露

源頭不明個案七日平均每日超5宗 計劃暫停兩周

應該可以開到3日

之前已經估會臨門撻Q

會唔會聽日40幾
後日變番個位數

夾口供

見到佢個呈報數字不尋常地低

咁應該低返

第四波已完

3次

壓低個數字扮歌舞昇平比免檢+ 旅遊氣泡

星期幾
我星期五

之前咪又係突然多
跟住又無野

唔通佢停中學，高小，酒吧，書展，WfH，之後開免檢咩

之前都係為左停選舉先爆

講低邊到考等大家睇路

講漏左去叫雞

留意咗呢位絲打好耐

每個po都狂留言說服自己唔會爆唔會停考車

利伸希望你考到車合格

陰謀論同考車無關

應該都唔多關事
啲廢老多數都睇政苦醫生

無限恥笑

我都係，但我一樣希望過正常生活

推遲啫

機會唔細

所以我會建議搶購疫苗，甚至如果剩係得大陸疫苗我都願意一試

應該會押後兩星期

其實如果加大力度測試(例如全民檢測級數）有機會好快（兩三個星期）回復番之前一兩宗unlinked

我都係覺得私家醫生勤力左。其實班專家上星期已經告急，陳姑娘上星期六急開記招都係驚今日既情景。但她有冇料到強制檢測一開會嚴重成咁？！

wars vote4唔夠人整理資料

叫樓豬去幫下手，玩少啲連登

#5518
1116 葵芳葵青劇院 翠園
1116 尖沙咀國際商業信貸銀行大廈 百樂會懷舊歌舞
1117 荃灣城市中心千色匯I期 南記粉麵
1117 荃灣城門谷游泳池
1118 葵盛香港中華基督教青年會新界會所

＃5497
１１１３ 屯門 山景邨社區康樂大樓
１１１４ 屯門 大興商場

＃5498
１１１３ 屯門 山景邨商塲
屯門 山景邨社區康樂大樓
１１１４ 屯門 大興商場大家樂
屯門 大興商場

＃5499
１１１６ 九龍城 何文田廣場

＃5500
１１１６ 灣仔 三湘大廈

＃5501
１１１５ 沙田 HomeSquare 八月花
１１１６ 沙田 翠華花園 C 座

＃5502
１１１６ 灣仔 三湘大廈

＃5503
１１１６ 灣仔 三湘大廈
１１１９ 東區 香港東隅酒店

＃5505
１１１５ 沙田 HomeSquare 八月花

＃5506
１１１３ 離島 逸東商場 1 期
１１１７ 離島 昇薈

＃5507
１１１６ 黃大仙 泰景工業大廈
１１１７ 觀塘 麗港城商場
１１１８ 觀塘 容鳳書紀念中心

＃5509
１１１４ 西貢 Popcorn Simplylife Bakery Café
１１１７ 油尖旺 香港 W 酒店 星宴中餐廳

＃5511
１１１６ 灣仔 怡和街 68 號
１１１７ 觀塘 Contempo Place
觀塘 Two Harbour Square

＃5512
１１１６ 油尖旺 始創中心 海港酒家

＃5513
１１１６ 灣仔 三湘大廈
１１１８ 中西區 德輔道西 9 號

＃5514
１１１６ 灣仔 三湘大廈
１１１７ 灣仔 永光苑
１１１８ 灣仔 金利文廣場

＃5515
１１１５ 西貢 藍塘傲
１１１６ 灣仔 三湘大廈
１１１７ 灣仔 W square
１１１８ 灣仔 佳誠大廈
中西區 德輔道西 9 號
灣仔 金利文廣場

＃5516
１１１６ 灣仔 三湘大廈
１１１８ 灣仔 景隆街 14 號 敏華冰廳

＃5517
１１１６ 灣仔 三湘大廈
１１１８ 油尖旺 半島辦公室大樓

＃5518
１１１６ 葵青 葵青劇院 翠園
油尖旺 國際商業信貸銀行大廈 百樂會懷舊歌舞
１１１７ 荃灣 千色匯 I 期 南記粉麵
葵青 城門谷游泳池
１１１８ 葵青 葵盛圍 32-40 號

聽日開記招打case出黎一定水蛇春咁長

#5514
灣仔三湘大廈 Starlight Dance Club
1117 跑馬地永光苑
1118 銅鑼灣金利文廣場Dance Culture

#5515
灣仔三湘大廈 Starlight Dance Club
1115 將軍澳藍塘傲
1117 灣仔W square
1118 灣仔佳誠大廈
1118 上環德輔道西9號 HeavenlyDance
1118 銅鑼灣金利文廣場Dance Culture

#5516
灣仔三湘大廈 Starlight Dance Club
1118 銅鑼灣景隆街14號 敏華冰廳

#5517
灣仔三湘大廈 Starlight Dance Club
1118 尖沙咀半島酒店辦公室大樓

SINGAPORE: Authorities in Singapore will update the public "shortly" regarding the upcoming launch of an air travel bubble with Hong Kong, after a spike in COVID-19 cases in Hong Kong on Friday (Nov 20).

Singapore is due to launch an air travel bubble with Hong Kong on Sunday, with an initial one flight a day into each city.

However, Hong Kong recorded 26 new COVID-19 cases on Friday, with the city's top health official describing the situation as "severe".

It was previously reported that the arrangement would be suspended for two weeks if the seven-day moving average for unlinked coronavirus infections exceeds five in either city.

In response to a CNA query, the Civil Aviation Authority of Singapore (CAAS) said that members of the public have asked if plans for the travel bubble will proceed as planned in light of the COVID-19 situation in Hong Kong.

"We are working closely with Singapore Ministry of Health to gather the facts, and will update the public shortly," said CAAS.

"The Singapore and Hong Kong Governments are in close contact on the situation."

Secretary for Food and Health Professor Sophia Chan said on Friday that Hong Kong has "probably entered into a new wave of cases", citing experts and information from the Centre for Health Protection.

唔緊要，推遲好過開幾日就停，仲肉酸！

泡沫爆破

#5506
1113 東涌逸東商場1期
1117 東涌昇薈

#5507
1116 新蒲崗泰景工業大廈
1117 麗港城商場
1118 麗港城容鳳書紀念中心

#5509
1114 將軍澳Popcorn Simplylife Bakery Café
1117 香港 W 酒店 星宴中餐廳

#5511
1116 銅鑼灣怡和街68號 百利保廣場
1117 觀塘Contempo Place
1117 觀塘Two Harbour Square

#5512
1116 旺角始創中心海港酒家

#5513
灣仔三湘大廈 Starlight Dance Club
1118 上環德輔道西9號 HeavenlyDance

叫佢下屬

Lm睇俾人煞停旅遊氣泡

燈神華

無事既無事既
自己嚇自己
未個百都唔驚

港島多到

一個Starlight Dance Club可以玩殘半個港島區

。。。改錯名，叫得旅遊氣泡就會有爆破一日

一個群組都佔左呢兩日1/3

呈報數字係醫管局數字

但第三波個陣一日100、200不是閒事

呈報個數字永遠大個確診
呈報》初步〉確診

黨共政府會唔會走出黎聲明，係基本法賦予旅遊氣泡權利？

我知道，但係呈報數字少說明唔係勁多人因為上呼吸道感染去急症室

【本報訊】本港昨日新增26宗武漢肺炎確診個案，創近三個月來新高，另有逾40宗初步確診。前天確診的75歲女富商吳汪靜宜曾去跳舞的灣仔Starlight Dance Club大爆發，群組累計有17人確診及初步確診，其中五名患者同時曾到訪上環及銅鑼灣其他舞蹈室授課，可能令病毒進一步擴散。另有消息指，吳汪靜宜在上周亦曾到上環參與一場富豪派對，有多位政商界名人出席，疫症或有在上流社交圈子傳播的危機。

連同前天確診的第5487號女富商吳汪靜宜，Starlight Dance Club群組累計有10人確診及七人初步確診。

本報接獲消息指，吳汪靜宜本月11日曾到上環Heavenly Dance出席另一個跳舞派對，該次派對由Heavenly Dance發起，是上流跳舞圈子的不定期活動，當日出席者包括多名政商界名人，包括前滙豐私人銀行亞洲區行政總裁王以智，以及養和醫院部份高層。

仲唔瞓

早晨

[突發 - 11月21日] 政府關閉所有派對房間 及 禁止餐飲處所及夜店進行現場表演及跳舞 (將於11月22日起生效)

已經幾個月冇入呢個post
而家又要開始留意返

頭痛醫頭 腳痛醫腳

開始傳封城
你未試下封唔封到
香港人沒得番工會點呢

我就真係唔撚信了

慈雲山果時爆撚到七彩都唔撚封山

而家同我講要封城 真心笑出嚟

真
佢老母閪連叫啲僱主wfh都係三請四請低聲下氣仲要冇人理
依家同我講話會封城，同個打親牌都輸錢嘅人同你講佢贏撚硬，早洩男人同你講今次屌到你叫唔好一樣，冇人信囉

雖然我都唔信，但世事好難講，一直「清唔到零」，可能真係把心一橫架。長痛不如短痛。

點解每次都要隔一日先生效，今晚啲人一定瘋狂玩盡

封得咁急

十點八！！！

封城但keep住要番工就有可能

消息：+45

有線：+45

大撚鑊

回歸日日疫情簡報會

樓豬：死啦好多

飲多啲水 今日有排你講

樓主做乜唔pin我

你冇放汁

班1118嘅ai310又睇吓捉多幾多個

去youtube鬧佢

我間鋪仲開緊12個鐘 改下營業時間都唔得 又冇生意

話咁快公司又分ab team

吊 我都係 講緊

上次分完冇耐就wfh

45

過多個星期maybe wfh

聽日應該少左case? 尋日呈報個案下降

呈報係計醫生only
仲有檢測中心呢條bypass route

但好似前日既呈報個案都多過尋日

依家split office緊應該都要照翻

想知幾多宗初步多d
估2x-3x

究竟我哋係咪同一間公司

相認post

要keep住上先爆

有啲公司開始咗，下星期1-2日

爆第4波,又要日日追返live
靠自己聽好過睇碎濕濕嘅新聞

攬炒爆多啲

勿相認

唔爆多d點推個濕鳩apps

會唔會好多係輸入

唔會多過10

真係估佢唔到

.....

到底有幾要面

新加坡既決定

等左好耐啦第四波！！！！
我屌你老母！！！！
我要wfh呀！！！！

又要俾多幾多錢

快啲WFH啦

爆呀

樓主今日要rap了

今日幾多單本地個案？

等記招講 大概30幾宗

可能40本地 5輸入

唔好意思 想問下今朝又開過記者會?

可能你on9

冇

由於本港第四波疫情已開始並有相當多宗本地源頭不明個案，
衞生署及醫院管理局今日舉行疫情記者會，
衞生防護中心傳染病處主任張竹君和
醫院管理局總行政經理劉家獻出席。